[黑暗中一點光] 王嘉尔 中国個人FM門票僅98秒全部售罄

王嘉尔 中国個人FM門票僅98秒全部售罄！ GOT7 王嘉爾將於3月23日下午4時30分在北京奧林匹克中心體育館舉行單獨粉絲見面會。 11日開始進行的門票預售，在98秒內就售出了約5000張門票。此次王嘉爾的中國粉絲見面會吸引了4萬人同時登陸預售網站，點擊人數暴增，證明了火爆的人氣 ...

嘎嘎做到喇

6666666666

who

睇黎要焗買黃牛睇嘉爾哥哥..

一堆弱智

4900張拎黎炒

王嘉義真係kpop裏面嘅清泉 d乜bigbang依d淫亂團完全比唔上

嘎嘎CPOP

睇Skr 好過

稱霸完kpop無對手 依家征服埋cpop 重會有時同香港歌手合作唔忘本 真係幾完美

佢仲要係運動員同埋識六國語言 佢都幾屈機

好難講, 嘎嘎 同,got7 同勝利鄭俊英都幾熟

Jyp都有

朋友影幅相姐

Twice咁純潔 肯定手都示拖過

喺張床度影
不過扑完野都可以係朋友

被師兄got7 食過曬

除左比定延老豆屌過之外

無可能！

嘎嘎
連登男孩

嘎嘎唔食日本妹架

Twice 仲有韓妹，同中國妹

嘎嘎真係好666🤙🏻🤙🏻

收聲啦傻屌